# Salon samochodowy

Projekt umożliwia operacje CRUD na danych przechowywanych w obiekcie ArrayList. 

Aplikacja została napisana w języku Java z wykorzystaniem technologii JSP oraz HttpServlet. Aby uruchomić serwis potrzebne jest narzędzie Maven z wtyczką jetty.